今日個勢，係大戶引牛過夜。

如果買牛過就中計。

利申：過夜牛。

買咗牛過夜+1

+1

驚西咩

勁喎咁都俾你諗到 創意無限

309牛過夜 濕鳩大戶殺落吖笨

自

屌連app老母

屌你又話頂已見自己又入牛

Lm睇開口中

巴打認錯人

你樓下個位

三隻眼都睇得錯

重手入左365 牛過夜 外圍造好 adr升 美股升 暫時安全

外圍造好都冇用，港女係內圍

成撚日有埋牛熊拖後腿 重要出黎認叻

大房話鐘意比人知下一步點行
計中計中計
下星期都係牛

多年經驗講我聽，其實香港唔適合玩正股。

A股易玩 玩左兩年執左廿幾粒

假撚過足球跑馬

HSI升唔穿287只會繼續持有恆指熊

臨收市先入隻牛